{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157773?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 하운드 광주하남 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約した客室料金は基本的に2名基準であり、パーティールームのような特殊客室の場合、人数確認が必要で追加料金が発生することがあります。 払い戻しおよびキャンセルはポリシーに従って処理され、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接確認しなければならず、男女同室での宿泊予約によって入室を拒否する場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間は騒音に注意しなければならず、客室内の物破損や盗難時に法的処罰を受けることがあります。 入室時には駐車スペース、ネットフリックス視聴可能、空気清浄機、朝食提供、ベッドシートなどの特典が提供され、一部の客室にはカップルPCと様々なスタイルの客室があります。 スタイラースタンダード客室を除いてマッサージチェアと浴槽、OTT専用ルームがあり、宿泊客には簡単な朝食が提供されます。 ノートパソコンのレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "予約した客室料金は基本的に2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数確認が必要で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルはどのように処理されますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルはポリシーに従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認されますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約によって入室を拒否されることがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって入室を拒否する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物破損や盗難時には法的処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される特典はありますか？",
            "answer": "入室時には駐車スペース、ネットフリックス視聴可能、空気清浄機、朝食提供、ベッドシートなどの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような特殊な客室がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはカップルPCと様々なスタイルの客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がある客室がありますか？",
            "answer": "スタイラースタンダード客室を除いてマッサージチェアと浴槽、OTT専用ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客には朝食が提供されますか？",
            "answer": "宿泊客には簡単な朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ノートパソコンのレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 629
    }
}